成語動畫廊特別班：對叻彈琴 （對牛彈琴）

究竟對牛彈琴呢個成語係點解呢？
大家睇完呢條片之後就會知道㗎喇
阿叻完美飾演咩叫做牛 真係難為杜汶澤啦

on9左添.. 打錯字

係特別版阿